{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-GOLF/GM0022062004848/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[고트레인] 공용 블랙 스파이크리스 골프화"
    },
    "text": "ブランドのBEANPOLE GOLFはサムスン物産ファッション部門が製造した商品で、商品番号はFW22 / BJ26K3B125[ゴートレイン]です。 GOATLANE(ゴートレイン)はスウェーデンのブランドで、On&Offライフシーンでお客様に最上の状態と自信を提供するコンセプトです。 このブランドのスパイクリスゴルフシューズは、モダンな北欧風デザインとフィールドに適した機能性を備えています。 この製品は高クオリティーゴルフシューズで、最高級のイタリア産革と手作り靴工法を活用して製作されました。 スニーカーデザインの中に接地力が強化されたアウトソールを備えており、基本的な防水機能も持っています。 足幅に余裕があり、アーチサポート構造とクッション感のある内部素材があり、快適な履き心地を提供します。 この製品は高級イタリア産レザーを使用し、モダンなスカンジナビアンデザインと機能性を備えており、フィールドと日常の両方で活用しやすいアイテムです。 甲皮は天然皮革(牛)で、ソールは合成ゴムで作られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "BEANPOLE GOLFの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW22 / BJ26K3B125[ゴートレイン]です。"
        },
        {
            "question": "GOATLANE(ゴートレイン)はどこのブランドですか？",
            "answer": "スウェーデンのブランドです。"
        },
        {
            "question": "GOATLANE(ゴートレイン)のコンセプトは何ですか？",
            "answer": "On&Offライフシーンでお客様に最上の状態と自信を提供することです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE GOLFのスパイクリスゴルフシューズはどんなデザインですか？",
            "answer": "モダンな北欧風デザインです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE GOLFのスパイクリスゴルフシューズはどんな機能性を備えていますか？",
            "answer": "フィールドに適した機能性を備えています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE GOLFのスパイクリスゴルフシューズの製作にはどんな素材が使われていますか？",
            "answer": "最高級のイタリア産革が使用されています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE GOLFのスパイクリスゴルフシューズは防水機能を持っていますか？",
            "answer": "はい、基本的な防水機能を持っています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE GOLFのスパイクリスゴルフシューズは快適な履き心地を提供していますか？",
            "answer": "はい、足幅に余裕があり、アーチサポート構造とクッション感のある内部素材があり、快適な履き心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE GOLFのスパイクリスゴルフシューズはどんな場面で活用しやすいですか？",
            "answer": "フィールドと日常の両方で活用しやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE GOLFのスパイクリスゴルフシューズの甲皮とソールはどのように作られていますか？",
            "answer": "甲皮は天然皮革(牛)で、ソールは合成ゴムで作られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 473
    }
}